{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028196",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "보네르 플라워 신정호 아산"
    },
    "text": "忠清南道牙山市新亭路548に位置するレストラン「ボネールフラワー」はフランス語で「幸せ」を意味する「Bonheur」と「Flower」の合成語だ。 このレストランは大切な人がプレゼントした幸せな花のように、皆さんに幸せな時間をプレゼントするところだ。 予約はネイバーで可能で、15分経っても訪問がなければ自動的に予約がキャンセルされるので注意しなければならない。 予約テーブルは座席指定が難しいため、この点をご了承ください。 人数を必ずチェックしてくることを売り場に電話で確認してこそ座席が確保できる。 レストランは牙山新亭湖で有名で、他の地域からも訪れる人が多い。 メニューとしては2~3人用セットでブルーセージセット、セントレアセット、マリーゴールドセット、バーベナセットなどがあり、ステーキやパスタ、ピザなど様々な料理も提供される。 飲み物も様々な種類があり、ガーリックトーストも手作りで作られている。 ボネールフラワーはすべてのお客様に最高の味とサービスを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "レストランの名前は何ですか？",
            "answer": "レストランの名前は「ボネールフラワー」です。"
        },
        {
            "question": "ボネールフラワーの場所はどこですか？",
            "answer": "ボネールフラワーは忠清南道牙山市新亭路548に位置しています。"
        },
        {
            "question": "予約はどこでできますか？",
            "answer": "予約はネイバーで可能です。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "予約は15分経っても訪問がなければ自動的にキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "座席指定は可能ですか？",
            "answer": "座席指定は難しいため、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "電話で座席確保はできますか？",
            "answer": "はい、座席確保のためには売り場に電話で人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ボネールフラワーはどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "ボネールフラワーではステーキやパスタ、ピザなど様々な料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ボネールフラワーのメニューには何がありますか？",
            "answer": "ボネールフラワーのメニューには2~3人用セットでブルーセージセット、セントレアセット、マリーゴールドセット、バーベナセットなどがあります。"
        },
        {
            "question": "自家製の飲み物はありますか？",
            "answer": "はい、ボネールフラワーでは様々な種類の自家製の飲み物が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ガーリックトーストは手作りですか？",
            "answer": "はい、ボネールフラワーのガーリックトーストは手作りです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 364
    }
}